---
description: 素材问题合集
---

# 素材

### 邮件测试提示“测试失败”?

答：1.检查邮件内是否包含个性化字段（例如：{$email}、{$mobile}等） 2.检查DMD是否将选中的某个字段设为必须字段 3.若是，则更改为非必须即可。

### 为什么超链接添加无法使用?

&#x20;答：在类型处选择协议后（例如：http://），链接不必再次填写http：//，直接输入网址即可。

